狗都有玩直播，旺角幾十人被咬

鳩拉

Pish

愈來愈進化

乜撚野制服

你唔講都唔知佢地有直播

上哂手扣

狗可以直播嫁咩！？

近排少左好多人（被）自殺，可以證明之前點解咁多人（被）自殺

中国香港直播呀屌你老母警察係咪有權有勢就想搞港獨呀

黑警

至少51人被捕

黑警+狗官+太監=曱甴集團

屌班狗老母 記者證呢？冇記者證拍乜直播呀班仆街

Cls
擺明商場比手足撚完拉唔到人
周行捉人屈係示威再搞佢地
成班黑警皇軍真係喪
多數上哂電出黎

睇番佢地個fb
第一次直播係4月30日

個live留言勁多藍屍

所以咪拉晒記者叫佢地熄live，得返佢地既live，咪有晒理由話佢地既live先係事實，其他都係抹黑囉

上大巴都影住

直播緊拉左好多女上車

blocked

有無限金錢買器材

優才果度好明顯等小巴啦屌你老母閪狗

屌佢老母直播自己亂咁打人？

2個地方都咬左幾十人

有左好耐 個時仲話緊佢哋同cctvb 夾埋
cctvb 永遠只係播佢地啲片

應該係多用途
1. 自己囉angle控制點影手足，因為佢地成日投訴記者只影黑警醜態

2. 傳媒唔俾黑警片段逞堂

佢地會就住黎影架
打人做野熄機
依D咪開機囉

first aid

應該係果時佢地用fb 啲live 片證據
比人笑鳩佢地所以而家自已拍

個live除咗藍屍仲有咩人會睇

Push

popo live 好難有正常人會留言

Savehk同黑警page係藍屍同溫層

得啦你老母仲大

快撚d送你老母殯啦傻閪

大部分係記者

2020年5月11日 00:25
旺角洗衣街公園

有多名男警進入公園女廁，其後傳出女性慘叫聲以及發射胡椒噴霧聲

有人去廁所避？

推

當入面有重犯咁入去CLS

係屋企既你Twitter 啦

攬炒淨係口號？

其實商場都試過 唔好諗住避到

香港警察？
香港獨立左拿

佢哋影乜鳩 影班狗點暴力 定 拎嚟秋後算賬用？

入廁所死得更快

係

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

無國界醫生呢

大圍捕記者呀

班撚屌想洗白

佢地胸前其實都有cam

講例牌野就開
恐嚇你嗰陣就會熄
你會見到有時有mon，有時冇
出過去比黑警恐嚇既人都應該知

明顯啦⋯⋯
一定會諗盡辦法抹黑對家黎抬番高自己

哩排成日見班狗掃背叫自己友冷靜
警民關係又同班狗嘈

大家一定要認人 呢幾日小左自殺案
好怕之後又多番

黑警死全家
死完爸爸死媽媽

警畜無親節快樂

都就黎一年

點解仲要留到咁晚呢

愈夜愈危險

今日行動就係和你唱

搞完商場就走得

做咩要搞街頭抗爭

武力完全不對等

希望大家知道大家目標係咩

因為有時會上頭
自己走，其他人唔走會內疚
對散水撚警覺極高，變到唔可以理性分析幾時真係要走
多人，恐懼感消失
旺角多花生友人旺，重要星期日

你睇到班狗關唔關事都會拉

我真係寧願比人屌做散水撚

好過咁多人比人咬

今日就係搞藍商場 藍店 唔比佢地母親節做生意

今日黑警入邊個商場 邊個商場就拉閘

今晚真係不完美 要改善